24:00前開牌答問題

請留低以下資料

可以問任問任何事情如：錢財，愛情，選擇 ，抉擇，健康

問題要清淅，問題越直接，答案越直接

請用以下格式貼自己資料:

占卜用
User name:
所問何事: (你要問既問題, 唔需要講你發生緊乜, 留問題就可以)
如問感情需留低感情狀況 eg.單身\拍拖ing
性別：
稱呼：( D朋友點叫你,不是USERNAME)

如問抉擇：
例：
邊份工前途好？
A 公司
B 公司

telegram : @bigsocks

19號23:59截單

例子：

大家好~我又番黎喇,

請留低以下資料

可以問任問任何事情如：錢財，愛情，選擇 ，抉擇
問題要清淅

User name: 八襪一梳
所問何事: 轉工好唔好
如問感情需留低感情狀況 eg.單身\拍拖ing
性別： M
稱呼： sam
會否比番feedback我: Y/N

如問選擇/抉擇, 請留低資料
選擇1WH (你知道就得 )
選擇2: (你知道就得 )

User name:謝安琪
所問何事: 對個男仔有好感，同佢有冇可能？
感情狀況：單身
性別：女
稱呼：cat
唔該巴打

[quote]User name:謝安琪
所問何事: 對個男仔有好感，同佢有冇可能？
感情狀況：單身
性別：女
稱呼：cat
唔該巴打#hoho
會否比番feedback我: Yes

拍拖中..
想問我同男朋友之間出現既問題會解決到嗎？
我地會有將來嗎？

性別：女
名：Lok

User name: 連登肥仔
所問何事: 有對象，有無機?
如問感情需留低感情狀況 eg.單身
性別： F
稱呼：YP
會否比番feedback我: Yes

User name: 比爾肚臍
所問何事: 同對象有冇機
如問感情需留低感情狀況 eg.單身
性別： F
稱呼：MU
會否比番feedback我: Yes

User: 拓海哥
姓別: 男
問題: 財運如何？做邊行岩自己
唔該

User name: Nick
所問何事: 下年u grad 有無機first hon, 搵唔搵到工?
性別：M
稱呼：Nick

thanks 巴打

稱呼： ricky

User name: 有無咁快手
所問何事: (你要問既問題, 唔需要講你發生緊乜, 留問題就可以) 我而家做緊政府，想問我個事業運 不論而家軟將來，仲想問下將來我有無可能係政府做到officer
性別：男
稱呼：Andy

User name: 油b
所問何事: 會唔會入到想讀嗰間u同科
性別：F
稱呼：hei

User name: 今次你想？
所問何事: 我個ex 會同我復合嗎？
性別：男
稱呼：囂哥

Thank you!

User name:蘋果pie
所問何事: 想知黎緊一年有無機會遇到可以拍拖對象？
感情狀況：單身
性別：女
稱呼：Jamie
會feedback
唔該巴打! 正皮

補
感情狀況 ： 單身

post 留左名，就唔好telegram 喇

btw 請正評，12點前截單，有留一定答

愛情

User name: iamfreerider
所問何事: 我剛撞返之前有好感既同學，有冇機會發展
感情狀況 :單身
性別：m
稱呼：sam

占卜用
User name:膠化鳥
所問何事: 2017-2018年度我喺學校想做嘅事會唔會做得到曬?
如問感情需留低感情狀況: single
性別：M
稱呼：k 神

User name: 寂寞轟炸黑狗
所問何事:今年會唔會有機會拍拖
如問感情需留低感情狀況 eg.單身
性別： M
稱呼：tim
會否比番feedback我: No

皮已正，估唔到巴打都過左黎

會俾feedback

btw皮已正

唔該哂！！！

唔講咁多 即刻正皮

我有過黎 今日第一次開post

User name: 點解係咁
所問何事: 黎緊一年 有冇機會搵到一個岩既人拍拖
如問感情需留低感情狀況 eg.單身
性別：男
稱呼：William

User name: Oishi
所問何事: 感情(單身)
追緊個女仔但最近斷左聯絡
我同佢仲有冇機會?
佢心入面到底諗緊咩
性別： M
稱呼： JL
會否比番feedback我: Y

User name:海綿綿嘅肚腩
所問何事: 同韓國男仔發唔發展到，佢點睇我？
單身
性別：女
稱呼：Shan

Have feedback

User name:未了
所問何事: 同我鐘意既男仔有冇機會齊
如問感情需留低感情狀況 單身
稱呼：Tung
會俾feedback

性別:女

占卜用
User name:蜜桃麼麼茶
所問何事: 我鍾意嘅人對我喺咪認真
如問感情需留低感情狀況: single
性別：F
稱呼：Chloe

User name:荷蘭熱
所問何事: 黎梗呢一年會唔會識到另一半
如問感情需留低感情狀況 單身
稱呼：Tony
會俾feedback

tg左你，唔該你先

所問何事: 幾時先有拖拍
如問感情需留低感情狀況：單身
性別：女
稱呼：mic

Thanks bro

Tg已留

User name:中華寶貝
所問何事: 同依家個對象有冇可能？
如問感情需留低感情狀況: single
性別：m
稱呼：gas

推

User name: 601
所問何事: 我同佢仲會唔會有聯絡
感情狀況：單身
性別：女
稱呼： koby

User name: 怕什麼怕被迷魂
所問何事: 遲啲上返u 我想讀個科對我將來有無用？
性別：女
稱呼：kam
Feedback：Y
唔該晒

將來姐係正職個啲

User name: 膠只
所問何事: 會唔會做到而加最想做既個份政府工？
性別：女
稱呼： Oli

User name: 快撚啲捧紅我
所問何事: 而家份工對將來有冇幫助？
性別：女
稱呼：M

感謝

災貴曲烏官
向大公司落手啦

btw 我見你幾有熱誠，不過做既野用唔到
你有咩手藝，技術，考慮下做自己野

弼祿空佛寡

第一件事，呢段關係有多個人係度，你了解下人地係咪有對像喇

佢就唔係好鍾意你，機會不大

pm 我， 講番userbame 要多d 資料

thanks 巴打

昌天月奏姚
呢段關係人前好，其實有落自己知

男朋友同買鞋一樣，大d散下散下唔舒服，細d 又頂腳...

佢對你唔夠認真，而且有d 狗公格...(姐係好多女圍住或者衝）

User name:飢渴空
所問何事: 幾時有拖拍
A0 (GAY)
性別：男
稱呼：哈比

User name:大河內涉
所問何事: 想知道究竟今年有冇機會拍拖？
感情狀況：單身
性別：女
稱呼：elli
會feedback
thanks巴打

地狼忌壽馬

佢對你有d 興趣，不過你又悶又無膽
出d 力體驗下，不過唔會一齊到

User name: 鄭澤運
所問何事: 心儀對象 鍾唔鍾意我同我地有冇機會發展？
對象係前同事 都有keep contact
如問感情需留低感情狀況 單身
性別： F
稱呼： Ting
會否比番feedback我: Y

碎亡曲光烏

嘩，人地暖男黎
不過你就幾灰心喇

唔好咁被動啦，咁被動一定唔成功

要同佢搵多d 方法聯絡

username: 如果沒有如果
問: 財運如何，直財定橫財多?
性別: 男
稱呼: Samuel

輔佛福詰兔

雖然淡，而且你自己條件唔夠好...

User name:仆街噴霧劑
所問何事: 祼辭失業三個月。何時會找到自己理想工作呢？而家一個interview 機會都冇。

性別：F
稱呼：KK

會否比番feedback我: Yes

壽蔭囍誥奏

你咁要面
做轉業人仕對女人老人家
醫護保健，小朋友

太遠唔答，btw 加油啦巴打
bye

哂該哂樓主～
無錯係有苦自己知～
樓主係咪意思叫我同佢磨合下？其實我地都會有夾既地方？

太遠要算命 就咁占唔到

Thx

你幾時再報？出年就比心機讀書

蜚災忌截弼

佢有新仔，你收得皮

好好分手

User name: 熱檸茶少甜少冰
所問何事: 想問下前排同男朋友嘈完 想問下佢對我有無淡左
如問感情需留低感情狀況 拍拖ing
性別：女
稱呼：殷

User name: YY44
所問何事: 轉唔轉工好
性別： F
稱呼：Yung
會否比番feedback我: YES

唔該

唔係，你受到佢既性格咪ok囉
不過佢令你咁無安全感...

User name: 陳哀
所問何事: 同男朋友係咪可以走到最後?
性別： F
稱呼： heyou
會否比番feedback我: Y

Thanks

［member]原來太原會唔答 ，咁我改問我今年內應唔應該重新開始我實現夢想嘅計劃？[/member]

既然係夢想就直接做啦 巴打

災魁光指孤

身邊完全無
除非你擴大圈子，否則一定無

鉞咸鳳巨昌
唔鍾，斯文仔
你肯定佢無女朋友就可以去馬

留名已TG

User name: 彩虹黑眼圈呱呱
所問何事: 有人追緊自己 接唔接受好/接受後未來會點
如問感情需留低感情狀況 單身
性別： F
稱呼： Lily
會否比番feedback我: Y

趕尾門先 多謝樓主
如果唔可以問兩條問題 答第一條就得啦 thanks

User name:唔正路
所問何事: 單身，兩星期前同女朋友分左手，想問有冇機會復合
性別：男
稱呼：fung
唔該巴打

咁今年係咪我開始嘅時機？

Btw,多謝巴打鼓勵

追夢有得做就做，唔做一定後悔，唔開喇
不過100%支持你

大師好耐冇見
你上次幫我開牌
三個男仔
全部講中晒

唔是大師
咁都記得

請正評！

大師
你漏左我
我是#21

皮已正

唔明你問乜

未答到
你係#22

留名留名

你幫過我好多次
上次你話最有機會個個 你話佢身邊有其他人
當時佢就係一邊日日flirt我一邊成日話好掛住個ex
所以我漸漸唔理佢
一個幾月後佢就有埋新女
我而家累了
BTW我用唔返舊登個名
唔知你知唔知我係邊個

唔知 可以tg 我講

入form 咪得囉

我唔識答你問題
sor

咁星座運程真係唔係好識答

星弼佛空劫台

其實係你自己太悲觀
雖然真心做fd 唔會太多喇

埋女仔堆如果你有能力

姐係冇真心朋友

唔該巴打

截左單

堆囉，起碼會開心d

User name: 喂_唔撚係呀
所問何事: 識左個同事年幾，近排對佢有好感，同佢有冇機會一齊？
性別：女
稱呼：喂

會比返feedback,thanks 巴打

仆街睇錯時間
大師可否破例一次

唔啱feel , 好多小動作所以不滿

請正評

大師，仲有無得摱車邊
User name:瓜有瓜味
所問何事: 幾時先可以遇到個好仔忘記前度？
感情狀況：分手一排
性別：女
稱呼：肥YY
感謝巴打

#39 呢個係咪解答唔到

唔該曬巴打
不過我地又真係冇傾過佢有冇女朋友/對象

條件姐係邊方面啊 淡就分手

我唔悶但無膽囉
有無解救方法
Btw多謝樓主

唔好意思想問下係咪已經覆哂好似唔見我嗰個嘅

你真係無追post 覆到#23

係嘅係嘅 大師慢慢當我無講過 唔意思

我有小動作定佢地對我有小動作

中
點都好多謝你

睇到係暗地裡進行，或者係唔夾或者唔啱feel
take it easy

畫公仔唔畫出腸喇

User name:叉燒飯的畢氏定理
所問何事:感年有冇得脫離單身
如問感情需留低感情狀況 單身
性別：m
稱呼：kai
thank you

sor 盲咗,無視佢啦

點都好啦 唔該哂你

User name:拎拎
所問何事: 佢會唔會番泥？如果同左我一齊會唔會對我好（單身）
性別：女
稱呼：Ling

樓主呢

User :威豪
問： 有無機會復合
已分半年，對方話有第二個，但完全唔似
性別：男
稱呼：

問愛情

User name:小小火
所問何事：關於愛情 仲未遇到個喜歡既人 23歲人都未拍過拖，試過遇到一個心儀既，但係有男朋友了。
性別：M
稱呼：Ray
會否比番feedback我：Y

占卜需要時間，
最遲我會星期六答案

thank you bro

User name: 我唔識字
所問何事: 1,2個月內有無對象可拍拖
如問感情需留低感情狀況：單身
性別：女
稱呼：irene

會比番feedback

係嘅 身邊無
諗下點擴大圈子先
如果唔係真係無機會接觸異性無拖拍
btw thank you

巴打 係唔係今日會開始占

樓主潛左水？

等梗你啊！樓主

樓主我們到了你在哪裡

樓主我就快同個女仔出街啦等你signal就去馬

Me too

樓主

病左
好番d 即刻覆

多d休息
快d好～

要保重身體

thank you take care bro

樓主保重身體
等你返黎

take care樓主.

羅烏星狼亡

阿tim , 你就好想有，但係身邊d 人唔鍾意你
人地會覺得你太想要，做得太出面，所以機會唔太大

相信你要留意番平時行為人地對你既印象係點

浴皇軍地將

要好出力，要爭，祝你好運

災羊博佛貴
無 佢唔鍾意你

好啦唔該哂巴打小心身體

樓主返黎啦
幫樓主推推
已截數啦大家

巴打 我就黎頂唔順

開波！

亡地月鸞羊
佢唔鍾意你

羊碎星浴截
佢對你完全無興趣

蜚青龍三姚

佢唔專一...大家仲有d feel
但唔夠...

浴囍災同忌
唔好比一時幻像呃到你，單戀無結果

劫咸碎武光
你主動佢被動
好有趣

唔夠認真阿

樓主 好似skip 左我

巴打返嚟喇

唔該晒巴打！

樓主去咗邊度

樓主病咗

而家先見到
路過幫你推

hkg 羽毛上

樓主起邊呀？

樓主，都26日啦，覆到第三頁未啊......

占卜用
User name: 頹摺宅係種選擇
所問何事: 最近鍾意左個男仔，會同我互相整估下大家都接近下大家咁，但佢圈子好大好多朋友，到底我同佢有可能一齊到？
如問感情需留低感情狀況 單身
性別：F
稱呼：車厘茄